香港mtr 同機場都係英國政府起既 不應繼續存在

愛國者會唔會走去拆英國起既建築物 設施表達愛國情

不家千奇唔好打著愛國者名義 拆英國起既鐵路同機場

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :